Dit wordt gedaan, zij ook, rose en gooit haar armen rond de arts de nek, trok zijn mond naar de hare en leek te zuigen zijn slijmerige lippen en versterking voor zichzelf zoveel ze kon heerlijk spunk de dokter was revelling in.
